(求電腦專家救命）windows 水印問題

咁我就係買左OEM win10 咁之前壞左底板就換左次 幾個月後畫面右下角就出左win10 水印
咁如果我唔想要個水印 我想買隻新既正版windows 我洗唔洗備分同重裝一次windows 我d 資料會唔會冇哂
定係就咁係控制台windows 個到打返條正版key 佢就會自動冇水印

試吓控制台重新入多次個code,唔得記買過個新code

你使用的是翻版windows